啱啱瞓覺夢見個ex

點解你要係個夢裡面都避我
搞到而家好心up

潛意識
條件反射

咁有咩好討論？

叫下春啫

避開樓主係個ex既潛意識、條件反射？